［念力］一人一句屌走許智峯

咪撚返香港呀屌你老母
有老婆有仔女
返嚟遲早都要坐監，有乜用？
去歐遊打國際戰線仲好喇

唔好返嚟喇

咪撚俾我見到你

Xiang gang 唔歡迎你

漢奸 走狗 賣國賊

行開啲啦DLLM

推

企開啲喇屌你老母

Push

最撚憎你呀咪撚番黎

咪撚俾我係香港見到你

真

走

企開d啦港毒份子 咪撚返腥港呀

無機位你返呀

唔好返黎
佢係外國搞唔搞國際線都無所謂

走啦屌你老母

走啦，仲理香港啲蟻民做咩啫

漢奸許智峯咪撚番來香港
呢D反中亂港的暴徒唔好比我見到你

走啦 唔好返

唔好返嚟 會坐一世監

智勇哥登哥喺美國等緊你

唔好左膠上腦
唔好返嚟預約被捕

走啦 你試吓返嚟 我實叫我班南亞手足 輸你大米

香港唔撚歡迎你啊屌你老母

許手足

唔好返嚟
去打國際線

見一獲打一鑊

比我喺香港見到你就打你一身

On9 我就真係唔信佢咁蠢會返黎
擺明都係講下果d噓寒問暖既說話
扮下感觸 唔知會唔會返黎

死黃屍 仲留係度

屌你許智勇
中蝈香港唔歡迎你呢啲唔愛蝈嘅人
咪撚返黎呀仆街仔
流浮山刀手喺機場等你

行撚開啲啦屌你

唔撚想再係香港見到你

見一獲 打一獲

畀我係入面見到許智勇就屌你屎眼。

香港唔歡迎你

屌你老母 香港唔歡迎你 唔撚好再返嚟 依家返嚟仆街冚家鏟

見您一鑊打您一鑊

走啦 唔好留低

ON9, 咪撚番, 邊有人咁傻送羊入虎口架, 諗下自己屋企人啦

酒呀～酒呀～我話酒呀

真
呢d死漢奸咪撚返黎搞亂香港

唔好返嚟

咪撚送頭啦

智峯我要進來了

九叔

走啊屌你

返黎做乜？做坐監師？好撚好玩呀以為？

留有用之軀
快啲走啦屌

on9仔先會返香港

香港已經唔係你想返黎果個香港

屌你老母呀許智勇
返黎香港做乜柒
忍撚左你好9耐
咪撚比我再係香港見到你

早早叫你總辭又唔敢
怕死就咪撚返黎啦
做偽民主派吔屎啦

香港(光復前)唔歡迎你呀

Facebook inbox左佢 希望佢睇到

死辣殺！ 唔好返嚟整衰香港

返嚟把撚

咪撚比我係香港見到你

呢度無人掛住你

走啦dllm 我唔想搞大佢

酒呀

企開啲拉 dllm 香港係你翻既咩？

dllm 走咗就咪撚翻黎！

成家都走曬啦 求下你咪撚返黎

仆街負評錯

返嚟正衰仔！

走啦白鴿，返黎坐監有撚用啊？

漢奸 快d走呀

係咪以為返嚟坐監做聖人會好撚威呀

收皮啦dllm 以為自己邊個呀

腥港已淪陷，咪撚返嚟呀

喺香港見到你，見一鑊打一鑊

走啦，我唔想搞大佢

呢度一人一個玻璃樽 你都幾過癮

你走啦

一定要返嚟，光復之後

全力做海外戰線啦香港無得玩政治架啦，仲要依排啲新聞佢都算出位，罷明「勾結」國際勢力，唔拉佢拉邊個

你返嚟嘅話，送你去俾人奶lin

企開d啦屌你老母

返黎幾十條罪 坐完幾個月又開第2條罪再坐 無限落去

唔歡迎你返嚟啊
無人想你返香港啊屌你
收皮啦以為自己咁緊要
敗走外國啦你

走啦

許勇真係有時勇到你估佢唔到

屌你老母強姦犯
又搞EO又搞社運
唔撚好返嚟啊

唔想見到你

返香港正傻閪

未判都先坐半年至1年呀
on9仔

死仆街泛民 0政治價值 咁L卑賤冇用唔好反黎香港...比條生路你係歐洲好好為流亡手足服務 就考慮原諒你

屌你唔好返黎呀
香港唔需要你啦
留係外國啦

咪撚返黎，唔撚想見到你

冇人想見到你呀

多謝。
再見。

送頭好威咩？唔好做on9仔喇

咪撚返黎
我地救唔到你的

XG唔歡迎你

你返嚟都冇用㗎啦 唔好返呀唔該

返黎做物9？想坐？

我唔要再喺荷里活華庭見到你攞街站

走啦你！

走咗咪撚返呀！

好mean

走啦屌你老母 咪撚返嚟呀

呢度唔再需要你
你走啦

為下老婆仔女著想啦

邊有人拋妻棄子女架，返嚟就唔係男人，一係你切左先返

走呀仆街智勇 屌你全家咪撚再番香港

躝呀
唔好返黎香港

咪撚返黎落單咁撚傻 拎光環冇撚用架
要做就走哂咁多個 EU去做宣傳 話自己點樣比人政治迫害先岩

真係唔好返嚟，你走咗係呢排唯一值得開心嘅事

大家有無計埋連登仔燈力無邊呢個 factor .........

垃圾 香港冇前途
議員又冇埋
去外國乞米啦

走啦好嗎

許智峯，走啦！而家全香港只有黑狗想你返嚟㗎咋！

香港呢幾日凍唔好返黎

返嚟死全家呀

好尷尬
叫咪叫 屌黎做咩

見鑊x獲

屌你仲返黎係咪想香港人陪葬
一陣出黎攬你個d人都比支那抓埋
利申not blame the victim,講事實

Dllm 咪撚番黎呀
唔想見到你

老婆仔女外母都走埋，番香港做乜？

走啦屌你

見你一鑊 屌一鑊

你留返有用之軀，係外邊幫香港人啦，我唔想見到咁多好人要坐監呀！求下你啦。再係咁落去，我精神崩潰啦！

唔好番嚟呀！
否則大大力錫你春袋

香港人表示：咪撚返嚟呀，香港人唔鐘意你呀你帶埋屋企人走啦

見獲打獲，走遠d唔歡迎你返來

躝啦

你返到香港只係一條廢柴，唔好以為有監坐好L高尚好L偉大
依家你眼前有好多好重要既野係香港人等緊你去做，等緊你幫，快d搵埋Nathan一齊搞，咪L學白頭佬縮沙

你痴左邊條根仲諗住返香港呀？走得就走啦！
唔係一定要留喺香港先可以幫香港㗎，走啦你許智峯

老婆仔女去哂外國，仲衰過蟲泰！同林鄭有咩分別！
走呀，冇你歡迎你

走啦 咪撚比我見到你
香唔歡迎你

香港無人歡迎你呀 咪撚返嚟

咁之峰咪坐得好唔底
唔撚叫佢走?

屌唔落，唔好意思

咪撚返黎啦死漢奸

推到佢見到

走啊，唔好返尼呀！同我好好照顧你嘅屋企人，唔好再返尼呀

9條罪 望吓個現實 全部都係佢嘅人
返嚟又會借意鋤多你幾條黨安法

想燈返佢返嚟？

唔撚好咁on9呀
俾我喺香港見到你一定追住你嚟屌

唔好左膠聖人上腦死返嚟
返嚟係冇意義，留係歐洲打國際線先係最有貢獻

多謝你既付出

咪撚俾我再見到你

佢想返咪返點解要鬧佢？

返嚟就報國安拉你

走啦DLLM

走呀！

許勇屌爆你 當我求你咪撚返香港呀

有onq堅守議會戰線

如果你冇老婆仔女，一定帶你中出丹麥妹妹

走！

你去錯咗地方，新香港係英國

記得搵愛情波函數

唔好返黎

Dllm 去去武器走

冚家都過咗應該唔會番嚟啩

咪撚返嚟呀
香港唔歡迎你

走啦，唔想見到你呀

唔好返黎呀

死黑暴全家去尾國做二等公民
咱們大灣區唔歡迎你

唔好返嚟呀許智峯,見一獲打一獲

我愛你
不過唔撚想係腥港見到你
有番香港先番黎

屌 唔好再返黎香港

走拉 廢老

你敢返黎
你呢世都唔洗再見到你屋企人

走呀！！！！唔好返嚟呀！！！

走啦你為香港已經做左好多，唔好再理班賤種啦，福地人唔值得你救

求下你 唔好再番來
唔比人屈都求其拉 再唔比保釋

舉家走左唔好番來了
賣哂香港啲樓等等啦
唔好回頭， 好好利用國際人脈 盡做

米撚返黎
香港冇你既位置

好多人想走都走唔到
走到嘅唔該唔好咁on9
你返嚟唔會有光環
喺外國做實事仲好

心照

走啊
冇人想係香港見到你啊

香港唔歡迎你走呀 有咁遠走咁遠

咪撚翻黎啦屌你老母
唔翻黎當幫下手

唔好番來呀屌

慳番啲律師費啦
唔好番嚟呀!

藍絲tone：走啦，搞亂香港

垃圾！做show !咪撚番香港呀

走啦 無人想攪大佢呀走啦

香港唔歡迎你阿 走啦

屌你老母快啲返嚟等我哋一齊打柒你

好馬不吃回頭草
你同你全家咪撚再返嚟

屌你唔好返嚟

走啦仆街，你冇欠香港任何野

見到周庭同gphone 咁既現況 我寧願你唔好返黎

你返到黎又係入去坐 咩都做唔到

我寧願你地早啲過外國 仲可以做到野幫香港

你無放棄香港人 大家都知道

唔好燈

已經夠多人坐監喇
鼠王芬已經講到明你違反國安法
一到機場實拉

咪撚返嚟呀

走啦屌

走啦你，唔好番黎

見你一鑊打你一鑊

返你老母咩 以為自己好重要？ 冇人識你啊 係外國好好生活落去啦

民主黨 賣香港

copenhagen 都有Hong Kong la

返黎把撚咩

阻撚住哂行開啲啦，翻Xianggang托柒呀

咪番黎到時又要眾籌比你打官司

唔好返黎啊

走啊留係香港冇用

保重

屌你老母走左就唔好返黎

輸大米係咩玩法
輪就知

白鴿咪撚番香港，香港唔需要你呢個叛国賊

最好咪撚再畀我喺香港見到你，我會即刻報國安。

成功!

椰子巴好癲吓

屌走咗了

死遠啲啦許智勇

酒呀
我叫你走呀

真係屌走左

走得好 香港依家唔歡迎你呀
未光復唔准返黎呀！！

好人一世平安

樓主好波

做個自由人 好過做港狗呀

多謝你一直以嚟為香港嘅付出
但唔想見到你有事
等光復到香港先好再返嚟
好人一世平安

成功

見你一獲打鳩你一獲
咪撚再搞亂香港

你留係外國推國際戰線
又或者你做自私撚係外國風流快活
甚至你同其他流亡海外嘅香港人組織流亡政府
我諗真正嘅香港人都會支持你
總之唔好返黎坐一世監，浪費自己嘅人生

咪l返黎啦

Thanks!

許智峯宣佈正式流亡海外

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬成功爭取

多謝樓主

屌走左了, 平安呀

樓主屌得好

你值得走ge

真係屌走咗
許勇煲底見

好波

翻嚟坐監好撚好玩？
彈開啦香港唔要你呀

PR 自己開post 會唔會肉酸咗d

係連黃屍咁on9 弱智低智商先覺得佢會返

許智峯 ：一息尚存，抗爭到底，光復香港，時代革命

記得當時共並肩

知驚, 唔敢返啦

走啦 88

btw點解佢仲出到境

有咩需要記得出聲

走呀

咪撚反來

比樓主屌走咗喇

咪撚返

無好似攬炒狗咁呃一筆算係咁 手足

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

走啦，唔好番黎坐

未學識講英文 就米L翻嚟呀

成功屌走

一路走好

係丹麥 & 瑞典文

成功屌走咗
希望佢身體健康，順風順水

躝喇

咪撚返嚟呀屌你老尾 一返就俾曱甴搞鳩你

你唔配踏足香港呀

大大力錫春袋啲 fd

阻住自己去丹麥

白鴿有咁醒就好
就唔洗霉足咁多年喇

咪洗旨意返嚟同中國香港人共享未來一片光明嘅大灣區榮耀
你全家上上下下都冇資格呀

屌你老母邊個踢我

走得好
一路順風

嘩！咁毒嘅你！

順風順水

屌你老母唔好比我見到你

唔係點叫屌

你正d

喊撚左

番黎毒龍鑽你

所以會走既手足 將來煲底見

走啦賣國賊

屌你每日150人落黎仲唔夠多呀？ 仲返黎阻撚住哂

跑得快先係冠軍。 手足共逸之。

多謝樓主，百屌成功

成功!!!!

睇完做乜嘢有啲眼濕濕，屌唔好返嚟啊！

屌得好

走撚左唔好番黎
走撚到都唔好再番

成家都走左佬喎

香港冇野留戀
有得走好走喇
留意小心係外地俾啲戰狼搞

咪撚俾我見到你，見一獲打一獲

走啦，走咗以後唔好返黎

你條仆街咪撚返黎搞亂香港

唔鍾意支共quit香港囉

中共未滅亡都咪撚返黎呀
返黎就要煲底見呀

唔L想見到你呀柒頭

多謝你 但我唔想再見到你啦 求下你 唔好再返黎

屌你老母

計劃通 拉

返香港冇好下場！

咪撚俾我見到你啊, 我唔想見到你啊

走啦暴徒
香港唔需要你呀

米推拉
還返個位畀其他post
拉

得咗

黨唔歡迎您
nasl

香港唔歡迎你, 歐洲左膠圈先可以比你發揮